{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040299",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3001501",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부천 제니스 호텔"
    },
    "text": "当ゼニス観光ホテルは富川交通の中心地に位置しております。 仁川国際空港と金浦空港からは30分の距離にあり、7号線上洞駅からは5分の距離に位置しています。 また、富川遠足ターミナルからは10分の距離にあります。 当ホテルは無料朝食サービスを提供しており、朝食には海老チャーハン、ラーメン、トースト、シリアル、アメリカーノなど様々なメニューを提供しております。 また、07:00から09:30まで客室では無料でネットフリックス視聴とWi-Fiをご利用いただけます。 駐車施設も広く設けられており、利用客の駐車と車両待機を便利にサポートしています。 24時間フロントスタッフが常時待機しており、便利なルームサービスをご利用いただけます。 また、ワイングラスセット、ヘアアイロンやアイロンも無償でお貸ししております。 当ホテルは自己隔離者および感染者と接触した方々の利用を制限しており、損失に対する求償権を請求しています。 客室はチェックイン時に割り当てられ、写真と異なる場合があります。 宿の中には計62の客室があり、近くには7号線三山体育館駅と7号線上洞駅が利用できます。 韓国語での案内サポートが可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ゼニス観光ホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ゼニス観光ホテルは富川交通の中心地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ゼニス観光ホテルへのアクセスはどのようにすればいいですか？",
            "answer": "ゼニス観光ホテルへは仁川国際空港と金浦空港からは30分の距離にあり、7号線上洞駅からは5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ゼニス観光ホテルでは何が提供されていますか？",
            "answer": "ゼニス観光ホテルでは無料朝食サービスを提供しており、海老チャーハン、ラーメン、トースト、シリアル、アメリカーノなど様々なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "ゼニス観光ホテルの客室では何が利用できますか？",
            "answer": "ゼニス観光ホテルの客室では無料でネットフリックス視聴とWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ゼニス観光ホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ゼニス観光ホテルには広い駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "ゼニス観光ホテルのフロントスタッフは何時まで対応していますか？",
            "answer": "ゼニス観光ホテルのフロントスタッフは24時間待機しており、いつでも利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ゼニス観光ホテルでは自己隔離者や感染者との接触を制限していますか？",
            "answer": "はい、ゼニス観光ホテルでは自己隔離者や感染者との接触を制限しており、損失に対する求償権を請求しています。"
        },
        {
            "question": "ゼニス観光ホテルの客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "ゼニス観光ホテルの客室はチェックイン時に割り当てられますが、写真と異なる場合がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ゼニス観光ホテル周辺にはどのような駅が利用できますか？",
            "answer": "ゼニス観光ホテル周辺には7号線三山体育館駅と7号線上洞駅が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ゼニス観光ホテルでは日本語の案内サポートがありますか？",
            "answer": "はい、ゼニス観光ホテルでは日本語の案内サポートが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 507
    }
}